如果有得揀你想生得高定靚仔？

(1) 生得高：187cm 但普通樣
(2）靚仔 ：175cm 但靚仔

其他條件一樣

你地其實無得比你揀

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

緊係生得高著數啦清-.-

唔識打籃球既姚明溝唔溝到女？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

靚仔 有175屈啦

明未

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

係啦 城城咁

190樣衰表示寧願做175靚仔

9成人會揀option 2
你話155就話啫

Btw呢d post日日開唔悶架咩

肯定係1唔洗諗如果有得揀

3 160樣衰

160就話啫 175有咩好講

我193普通樣

緊係2喇，mcm都無175喇，多唔多女迷佢你覺得

175基本上高過大部分女仔 加靚仔根本無敵
190香港地亦都係極端地高根本唔係d咩優勢

樓主個選項咁閪
175cm靚仔正常已經食哂
洗撚揀咩?
如果你話160靚仔 vs 180普通樣就難啲揀啫

175邊忽矮
係都160既靚仔 同180普通樣比啦